買左部新PS4 連唔到lan線

買左部新嘅ps4 咁就抆左舊嗰部嘅lan線駁去新嗰部 但就要打PPPoE使用者 （唔係我搞）
想問lan線插新ps4係咪會咁？
屋企係pccw 用HUAWEI舊野駁lan線 關唔關事？
求救

推

有冇巴打知咩事

試下駁router 出lan線

除左pppoe 有咩簡[

無PS4但好肯定你揀PPPoE一定錯

ROUTER出無煩惱